﻿ Giải bóng_chuyền nữ Cúp MHB lần 1 : Chủ nhà vào chung_kết
Gặp lại chủ nhà Bình_Điền_Long_An ( BĐLA ) trong trận bán_kết thứ nhất diễn ra_vào tối_qua 18-1 tại nhà_thi_đấu tỉnh Long_An , ngay đầu trận Bộ TLTT đã giành thế chủ_động và vượt lên dẫn trước 25-20 .
Phạm_Thị_Yến ( 7 ) - tay đập xuất_sắc của Bộ TLTT Tuy_nhiên , sự cổ_vũ cuồng_nhiệt của gần 3.000 khán_giả nhà đã giúp BĐLA lội ngược dòng để giành chiến_thắng với tỉ_số 25-18 , 25-16 ở ván đấu thứ_hai và ba .
Sang ván đấu thứ_tư , chủ_công Phạm_Thị_Yến ( 7 ) của Bộ TLTT đã liên_tiếp ghi_điểm , đồng_thời truyền được sự tự_tin trở_lại cho các đồng_đội trẻ giúp Bộ TLTT giành chiến_thắng 25-18 để cân_bằng tỉ_số 2-2 .
Bước vào ván đấu quyết_định , Bộ TLTT liên_tục dẫn_điểm trước BĐLA . Tuy_nhiên , ở những thời_điểm quyết_định , các VĐV trẻ của Bộ TLTT do còn non kinh_nghiệm đã liên_tục mắc sai_sót và để chủ nhà BĐLA bám kịp rồi vượt lên giành chiến_thắng chung_cuộc với tỉ_số 15-10 .
Ở trận bán_kết còn lại , Ngân_Hàng_Công_Thương VN đã thắng Vital_Thái_Bình với tỉ_số 3-1 . Hôm_nay , giải sẽ kết_thúc bằng trận chung_kết giữa chủ nhà BĐLA gặp Ngân_Hàng_Công_Thương VN ( lúc 15g ) . Trước đó , vào lúc 12g Bộ TLTT gặp Vital_Thái_Bình trong trận tranh HCĐ .
Tuổi_Trẻ
